辛祖來到 要光復 這曼聯

何以 奧脫福 淚再流
何以 令曼聯 亦憤恨
木狗 拒默沉 吶喊聲 響透
盼辛祖 歸於 這裡

何以 連加特 踢不走
何以 麥佳亞 從沒退後
何解 八千萬 但派膠聲 響透
建自由 光輝 曼聯

在英超 墜落 徬徨午夜
球場裡 最遠處吹來 哨子聲
捍曼聯 來齊集這裡 來全力抗對
勇氣 智慧 也永不滅

辛祖來到 要光復 這曼聯
曼聯兒女 為冠軍 時代革命
祈求 獎杯與買人 萬世都不朽
我願辛祖歸曼聯

你一出世就係聾人？

何wayne 奧脫福 淚再流
何wayne 令曼聯 亦憤恨

無間道？

犯國歌法，拉得

在英超 墜落 徬徨午夜
球場裡 最遠處吹來 哨子聲

報咗公安

臣皂來到 要光復 這抆亂
蠻聯兒女 為觀軍 時代革命
祈求 象杯與買人 萬世都不朽
我願臣祖歸抆亂

用潮州話唱會啱

有冇再離譜d